[亂世]英超列強都搵返狀態

今季又爭崩頭

曼車曼阿利熱

阿？

咩鬼,對車都唔洗輸仲打得好過車喎

猁 人唔笑狗都吠
列強=四場不勝，要對家射失12碼

後面果3隊就算9數啦

阿打到車仔亂晒

利攻力+古天奴出返

熱刺都算？

布力般?

呢隊卡左關啦

就快降落英乙

上返英冠當佢贏

咩料呀你離晒題

佢贏過英超冠軍
某2隊呢

唔好玩啦
除左曼，無隊有皇者相